To 華爾街班仆街 (GME)

要統治好易
要捧住好大堆數字
正正是無人正視
更無人會訴諸正義
表面上向大眾宣揚到好民主
背後咪又係匿埋一處數銀紙

一次一次無理智武器既比試
恐怖主義用恐怖手段處置
極權統治最終邊個話事
人類當棋子佢哋操控期指股市
金融風暴一小撮人當道
每次有事你都走到你既秘密通道
遍佈太多圈套
世界走到最終得到 係咪就咁算數

By LMF 數治時代

Citron = 賭白頭片

SH

呢幾年真係勁好睇
人類既轉淚點